應唔應該同家姐表白

好糾結

家姐大我兩年 平時成日玩好fd

兩個月前佢失戀同fd 飲 飲到好醉

我幫手接佢返屋企 係的士錫左我一啖

然後全程拖住手 我未拍過拖 突然心動左

因為佢望我個樣同平時家姐望細佬個眼神唔同

訓醒之後佢冇啦啦Snapchat 我

平時冇用開 但而家開始儲緊火

我唔係屋企住 係呵住緊

上星期六約左同佢食飯 係尖咀海旁有拖手有攬有錫

但佢會叫返我細佬 我都會叫返佢家姐

我有同細妹講過呢件事

佢都好支持我表白 話我同家姐好夾

大家覺得點 好唔好去馬

你班友真係多花臣

唔好ff咁多啦
AV情節咩屌你

多謝樓主暫時滿足咗我幻想

Dun ff

建議你

既然細妹都知一次過食埋啊妹

亂倫係犯法架

細妹同我係孿生， 咁都搞好無良

拍拖啫 唔扑咪得

表白啦，睇下家姐咩反應
btw，希望你唔係講笑，
我一路睇一路笑到仆街

拿拿聲喺屋企執返一濟再講啦

你講泫雅就唔係FF?

拍拖唔扑嘢，拍嚟做乜鳩

如果佢願意就唔無良啦

唉 好驚 諗住星期六約佢睇完戲表白

我好錫細妹 唔好搞

平時會陪佢行旺中食黃店

我直接上 洗鬼ff

早啲訓 聽朝準時起身上堂啦
唔夠精神 上堂都發夢咁就唔好啦

覆緊佢snapchat

建議樓豬喺家庭group表白 咁老豆老母細妹會勸家姐同你一齊 佢基於群眾壓力會應承你 你今舖仲唔得米

煩膠

驚啊哥唔比 佢好保守

你又呀哥家姐細妹 堅定流呀ching

同阿哥講數 話家姐一、三、五、日就佢嘅 二、四、六先係你嘅 佢佔大分 就自然會幫口㗎啦

屋企4 兄弟姐妹 啊哥大我5 年

AV情節咩屌你

啊哥已經定左婚

咁阿哥食家姐個四日 咪叫阿嫂陪你囉

全部膠Po

甜故

而家Dpr 為左搞7連登真係無所不用其極

快D作埋落去啦
除褲等

孖生應該會有心靈感應

同埋呀妹3p

睇AV睇上腦

俾帽姐夫戴

望一望個標題再望一望樓主個名
負皮>上一頁

Cls呢啲膠post都上熱門

你係咪睇得太多甜故

你真係好可憐…

踢佢出group

孖生嘅話，你屌佢會唔會有被人屌嘅感覺？？雙重享受正呀。

連登d 青頭仔越黎越得人驚

好錫佢咁咪錫佢囉 一野錫埋去 之後唔洗教啦

介唔介意講下家姐大你幾多年？

哦

家姐同你有血緣關係？

原來有講大兩年 當我無講過

Hunter 樓主

Mg 唔用綠字？

膠po

扑左先講啦 唔扑點知夾唔夾

冷靜啲先 佢係你家姐 衰咗都仲要對一世㗎

問左媽咪未？你阿爸應該都ok既
但係舅父可能反對喎

招家人 be sister ok？

SNAPCHAT PR文

姊弟亂倫喺香港犯法（好似係）

小姓奴個二家姐故？

難離難捨屌你家姐～

隊少d草 唔好貼啦

0/10

甜故黎講3/10

我睇左啲乜

真正有家姐嘅細佬
諗起家姐就想嘔

依句好撚調皮

仲有無人記得扎多軍官

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

你又話自己冇拍過拖
點解我一起底你會有咁多女朋友
點解要呃我

難離難捨

起底功能好有用

連登第x屆吹水大會正式開始

護哥

真係笑撚左出聲

唔拎條野插入去咪得囉或者要插個陣時帶返個套,中間有個套隔住嚴格黎講你條J都冇掂到佢個西, 肌膚之親都唔算有

樓主一定無家姐細妹
0分重作

唔使表白，傾下囉，記得上黎講返

建議起下底先，樓豬一時又打飛機，一時又用月經杯

叫咩名？

知道 今個weekend 會去馬

呢個時侯，通常幾拾年前的電影劇情，比啊媽發現咗之後就會同你講「囝！你放心同家姐一齊，因為家姐唔係我親生，當年係街口個紙皮箱執返來！

屌你老母 真 又呀哥家姐細妹 幾時嚟多個細佬 乜乜咁 七個可以召喚神龍

其實屋企四兄弟姐妹係咪真係咁出奇

未拍過拖？
但係你一個月前話啱啱分手咋喎

補圖

表白左未

家姐就唔係孿生咩

你個口咁臭都錫落？

買波先用

想嘔

家有女友
不過人地係重組家庭
都無血緣關係

隊完草？

善用起底功能同腦袋
呢啲垃圾post都上到熱門真係智商反映
拉

岩岩起完底睇佢啲post好撚癲

我都想要個家姐啊啊啊啊～～～～

同金魚做左愛先

咁都推到熱門

明知係假膠
但睇完好撚想嘔

秋色之空

死道友黎
hi大咗

最緊要一家人齊齊整整

cls

如果你真係有家姐/細佬就唔會有哩啲諗法

4兄弟姊妹都好合理既

樓主唔好睇咁多av

笑撚到我

屌你老母 我睇緊啲咩

真心搞笑！！

有創意，我鍾意

琴日先有人屌完個ig page
今日就搵啲咁嘅嘢玩
呢度無膠乞你都唔好乞負皮吖

好似睇緊24個比利咁
家姐阿哥細妹全部都係自己

姊妹丼

你家姐姓關嘅話應該冇乜問題

叫左班傻佬唔好hi咁多架啦

真係極危險

pr

連登道友癡線佬黎 唔洗咁認真

睇小d av啦

You this sister fucker !!!

快啲同家姐移民。新地方冇人知道你地係姐弟

二家姐？

起底
假膠

你阿妹同家姐對奶分別咩cup
影佢地胸圍label出黎證實下

祝
腦部發育正常

樓豬會唔會4兄妹 玩多人運動
亂倫好變態

假到仆街😅

比得上拜登家族

驚西

連登真係多痴線佬

扑完，唔講咪得囉

你細妹覺得有問題咁點解你覺得你同你家姐就可以扑

師兄係咪你太開放

And don’t ff

食咗先

起完樓主底

正常情況下係對家姐免疫架喎
D連登仔成日問有個家姐又點點點，好明顯係屋企無家姐，睇開av 只識ff

正常有家姐嘅細佬係唔會有咁嘅幻想

應該表白 食完家姐同細妹再算。

請善用起底功能

冇圖好難討論

放半條？

同屋企條金魚做愛

但係根據韋斯特馬克效應兄弟姊妹之間唔會有性吸引力

其實你哋嘅感情只係建基於兄弟姊妹之間嘅感情

再者 亂倫喺香港係犯法

屌咗先，要冇套中出

漏咗打
是咁的

好羨慕

其實係咪放假好無聊？個個上黎作故仔

支持樓主

如果想追我個個可以大膽啲講就好

咁正 喺呀媽個肚到有冇扑過

你老豆叫Joe?

其實有d兄弟姐妹都出街拖手錫下面

繼續做法師啦搞咁多做乜

好撚核突

入來就係等呢張圖

第一次見mg咁多正皮

唔係咁飢喝係嘛？出咗D火先啦 咪攪埋呢啲嘢啦！

呢個家姐是有血緣關係嘅家姐
定是大過你 你就叫家姐個種家姐

多謝起底真心膠